波台四大偉人，雲加，泥菩薩探肛，有村架純bb豬，Costanza

四大垃圾

只限波台雲加

你係意大利偉人

你無撚野？ 三條柒頭影衰雲加

唔好搞臭雲加個朵

好波

全部都係狗黎

迷雲經歷不了失敗

豬蛇俾下面ok？

無雲加既英超已經唔係英超

雲加可以沒有英超，但英超不能沒有雲加呀

放自己係最後
你太謙虛啦

Arsene FC

冇dost已經唔洗睇

四大廢人就有

More

Dost milk